美國幫手只係bonus，要贏就要靠自己

不分化，不割席，支持前線，支持勇武
天氣咁舒服出黎啦

大家行動可以爭取國際支持

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

佢地以為人權法案勁到好似=接收香港